27929 開唔開淡倉好？

上次我 26800 開左止左蝕
但覺得而家大市插緊
想睇下幫唔幫補到d蝕左既錢
我沽哂股票啦而家

本細想諗住買張細期玩下咁

明燈兄

但我睇過3點9沈鳩頭
佢話今日唔好開住，我唔跟佢，
今日強行開住先會唔會有數？

大師高手嚟
你覺得自己勁過大師?

引熊格，扮死，聽日又沖一陣280，今日現貨暫時波幅唔够100點

我岩岩2:30pm 開左 27936 淡倉

似乎係真熊，巴打可以放心買

幾時止蝕?

好